醒啦各位！！！！！

點解呢排全部都係膠post/飛機post
啲有用文呢？
人地對家已經煉成到岀文宣分化我地啦
我地點解好似仲係冇實質既方向咁？
例如 set死線？升級？文宣同勇武同和理非點解好似拆開哂咁？

我都係唔想輸啫大家求下大家重整旗鼓
兩個月啦 而家到頭來輸對得住6位手足嗎？

光復香港
時代革命

Push

推

仲有四百幾位被捕者

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

幫我推下

push

唔好再推啲膠野

我地要五大訴求呀！
我地要還義士一個公道呀！
我地要答案呀！

唔好忘記

一齊減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 港島東 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

岩

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,613/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 01:45）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

呢個新二哥一出山已經有d料到

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

其實應該好多低調放晒

聽日大埔呀各位 仲有機場

推！大家真係要認真少少

YOUTUBE廣告整左未

要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

pish

集哂名，之後睇片或者你日後再有激進行動俾人喺個表到對名。

師姐，今次唔告就無問題？

Wake up

醒

唔告唔代表冇事！
班狗愈來愈猖狂 你地仲喺度笑4點鐘班阿sir

成班mon post狗睇住你地笑緊佢仲開心

邊個最開心呀？

林鄭呀

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

推呀仆街

醒啦

幫推
出面太多廢post

推吖

要集中推有用post!!

推！！
醒la 各位

林鄭想回氣ja,

林鄭而家出來兩日講廢話，姐係佢好心急

所以出大量五毛post

所以而家目標要向返佢
佢不斷想轉移焦點

對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

林奠等左呢刻好耐

狗轉戰術
記召講 經濟民生

我地內部就
分化
滲透
快樂
冷感
習慣

我地比人反攻啦開始

我feel到而家攻到上心口

對家突然勁多攻擊
而且招招都係分化咁制
心水冇反咁清 真係蒙在鼓裏

好撚驚

要盡快攞返個主權

唔告唔代表冇事
但強調400人「被捕」個數字會有錯誤嘅訊息
雖然我地唔驚白色恐怖
但都唔好好似好慣以為常噉
400人「被濫捕」都好少少，我唔知呀，我覺得講「被捕」係俾咗合法性佢，依家佢係拐帶或噉拉普通市民谷數，但講「被捕」好似暗示「我地示威係犯法，被捕係唔好彩，下次醒啲」噉

樂伽事件既出現，政府會鐵腕治港，中置有經濟隱憂，全球經濟放緩正值中國經濟轉型，大家睇到幾多問題未？ 所以中國要香港埋堆，香港係NEw York, London, Hong Kong. 大把錢

林鄭好心急啊而家

林鄭愈分化，就愈心急
狗又轉策略，我地都要轉

我地唔可以用死一招，對手不斷思考進步
我地都要不斷思考，唔可以固步自封

8月5開始，班狗已經出現疲態，大家都見到
所以至出現大量3毛，轉風post, 大台論，

佢想回氣ja,

太多p狗

.

專注五大訴求

出去推有用post啦

所以而家情況係和理非開始唔敢參與
一黎班狗唔批
二黎班狗亂咁拉人
所以啲集會得返勇武/非和理非人去

對家又開始心態上打班和理非主意
想灌輸「我地咩人都拉，你唔岀咪冇事囉」既思想
而而家真係岀現左呢個局面

唔使用言語 文宣
都已經分裂左成個運動既三成

係，唔可以比佢回
最大問題我地而家冇左行動既大方向

推。

唔好歧視我P牌呀
勿忘初心！五大訴求！缺一不可！

今個星期大家真係士氣低落 大家頂住呀
文宣勇武和理非 大家都係手足 唔洗拆得咁散
各自位置努力！ 我地無得輸架！

堆

你依個恐慌兩個月之前已經係噉講
最後咪又係冇停過

推呀 推翻啲重要po上水！！！

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

真心多左好多膠post

膠野記者會笑料可以去fb
大家可以推番有用既post 先

笑夠 敵人唔會原地踏步

支持set 死線。

不忘被捕義士

推到有死線

up

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

完全認同

好懷念和理非基督徒唱聖詩同勇武派互相合作的美好時光，嗰陣係我哋民意最高漲嘅時候，即係香港人最齊心嘅時候

唔好再打飛機

係
真正要共同爬山
唔係各自爬山

可唔可以膠埋哩個
————————————-

求大家幫幫我
［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓